選舉主任選DQ黃之鋒全文：重提２０１６舊言論

完全猜測人諗咩

張廢宗都叫人唔好糾纏之前既事，而家政府帶頭糾纏2016件既事

總結：我唔信你真心 n年前講咗咩都要追究

唔好咁開心住 以後立會DQ可能會咁做

根本係剝奪政治權利終身

1. 點解其他眾志就得？
2. 係咪去到2046都可以攞佢2016言論dq?
係咪終身剝奪參選權利？

可能真係要衰一次十一先入到閘

剝奪終身政治權利

2020都黎緊啦 仲2016

人地坐完監改過自身架喇，依家重提舊事，係咪歧視更生人士？

剝奪政治權利終身

係一定會

政治DQ 直接剝奪 之峰政治權利終生 .

gphone出左tweet
推爆佢

咁呢條友當年又做到CE ?

雙重標準

邊個政治DQ候選人都一定會受美國制裁

直接答唔支持港獨會點

Push

瘋瘋作用就係被DQ同坐監，係呢兩方面，係佢至有效用，無法

次次提舊時

咁咪永世冇得選？

gphone第三次回覆好似答左

欲加之罪何患無辭

話你唔係真心
選舉就dq 主任玩哂

法律又俾執法同檢控既玩， 香港人真係好撚慘

立法會會咁做就所有人都預左
開心係因為佢喺風頭火勢畀彈藥

所以今次一係就贏 一係就輸晒 大家一定要成日提住自己

係囉
六八九以前都遣責共產黨六四啦

其實拖咁耐都估到，至少gphone都盡左力，我都唔相信係政治體制入面可以有咩改變，基本上球員球證全部都係對家既人，所以先至會愈來愈多人出來勇武抗爭

欲加之罪

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

龍門任佢搬 公佢贏 字我地輸

既然咁都得，689當年屌柒中共，點解又可以做特狗

慘，689夠平反64啦，又唔拉佢落台

我2016年中出咗條女，佢2019有咗，要唔要負責

繼續日日721啦

一定日日提721

幾百年前少林五祖都拎出黎講

遲d一樣可以取消佢地資格，龍門任佢搬

「我認為」
人治先會出現既字眼

使唔使拎本三世書出黎睇下上幾世有無反過清反過毛毛呀

等睇馬周佩芬原裁決流出

721都話已過去叫人咪撚提 提16年冇必要囉

點先為知真心？ 可唔可以科學d

同你個名相映成趣

TLDR
總知就係要清算啦

梁振英幾十年前都講過六四啦

成篇文好亂，logic錯撚晒，前文後理唔對接，結構又差
重點係，我睇完佢唔知佢講緊乜，得個字多

到時咪又好似今次咁搵個大陸人主任黎坐
話唔埋直頭搵返同一個

推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

咁垃圾筒呢？

唔信就咪柒問啦嘛
又要人解釋解釋完你又唔撚信又要搵以前啲乜乜柒柒出黎做證據
咁你問黎做乜春啫

上次已經咁啦 唔係梁天琦就唔會被dq

你個名

狗官

大飛

淚灑x廠街？

dse中文一定好叻

不嬲到咁做，如果唔係gphone攞咗份選舉主任名單去美國，一早DQ曬啲人啦
係睇下heidi 朱，
選立法會無港獨
選村代表有港獨
宜家選區議又無港獨
港共政府幾撚肉酸

好耐無聽過呢句

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

張偉健話齋：誰大誰惡誰正確

睇下攬抄先，定選完立法會先

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

乜原來選舉委員會學埋支那d野 會終生褫奪一個人嘅政治權利？

on9咁撚多廢話
直接話收到支那order要dq

上咗任再dq都得架 鍾意就放過你，唔鍾意就整死你囉

剝奪政治權利終身呀
仲好
全球作供
好過留係香港做普通立法會議員

幾時dq 689 全國政協嘅職位

我覺得係香港搞本土運動既政治人物
都係咁既作用
你有號召力 有影響力 有積極既政治力量
中共港共一定會搞你
佢地唔可以容許一d超乎佢地預期既政治人物
存在係體制內

Too long didnt read

其實都預左佢會出讀心術架啦
佢一定係老屈你,用返以前D野,話你唔係真心又乜又柒咁
屌,一句講哂主觀判決,全世界都知
自欺欺人個程度同中共冇分別

如果係都要睇返2016言論，咁宜家三次問佢有咩作用呢？
定係要好似立法會開會咁，收回言論就當無事？

———————-
11.2 維園見

估唔到會發生响香港

係咪上dse中文上到走火入魔
推測作者的用意

要升級

港共執7左佢gphone咪重獲自由

梁振英並非真心擁護中國共產黨政權 早於1989年言論已顯示其取態 之後亦未有作出適當解決

呢個黨員唔計

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

咁十幾廿年前跳船去保皇果班三姓家奴都一樣DQ得